====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C - Desserrement des activités
Entity Name (Type) :: Desserrement des activités (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Desserrement des activités (MISC)
Total entitiy counts: 1

